其實大家係咪應該有個綜合意見嘅地方

成日見到
唔同日子集會
唔同時間開花
唔同人講唔同決左
我地係咪應該要大家溝通好

我地冇大台 點做到

但真係好亂 大家好難集中

推一推